11月24日 星期日 區議會選舉投票日 07:30 - 22:30

11月24日 星期日 區議會選舉投票日 07:30 - 22:30

記得去投票

2019年區議會一般選舉將於11月24日舉行，所有合資格在是次選舉中投票的選民應已收到投票通知卡。選民請帶備香港身分證正本或指定的替代文件前往投票通知卡上列明的指定投票站投票。尚未收到投票通知卡的選民，請登入「選民資料網上查閱系統」()或致電2891 1001查詢選民身分及獲編配的投票站詳情（如適用）。

推

星期日

三日後

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

嚟緊星期日一起身就去投票

後日

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

推 !
另外，請入黎睇睇 :
今次區選已經變易等同公投, 港共正全力以赴過半數爭勝, 期望因此可以挾公投民意打壓運動。

聽日